Title: Nouveaux développeurs et mainteneurs de Debian (janvier et février 2020)
Slug: new-developers-2020-02
Date: 2020-03-23 15:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: fr
Status: published

Les contributeurs suivants sont devenus développeurs Debian ces deux derniers
mois :

* Gard Spreemann (gspr)
* Jonathan Bustillos (jathan)
* Scott Talbert (swt2c)

et ces contributeurs ont été acceptés comme mainteneurs Debian durant la même
période :

* Thiago Andrade Marques
* William Grzybowski
* Sudip Mukherjee
* Birger Schacht
* Michael Robin Crusoe
* Lars Tangvald
* Alberto Molina Coballes
* Emmanuel Arias
* Hsieh-Tseng Shen
* Jamie Strandboge

Félicitations !
